今日同條女扑嘢 點知。。。

今日襯屋企無人
諗住同條女扑吓嘢
點知我條丁太大
入極都入唔到
重整到佢損左
宜家佢嬲我
點氹翻佢好

唔落KY緊係損啦

有無清大腸呀

咁似猛鳩語錄d post ge

嘅

打左拼音添